「暗黑郭雪芙」AV引退倒數 未來可能這樣再攻台灣

被稱為「暗黑郭雪芙」的日本G奶AV女優水野朝陽，去年底宣布將於今年2月、AV生涯滿6年時引退，她在去年底已經完成引退作的拍攝，日前到台灣舉辦引退攝影會，向台灣AV達人一劍浣春秋透露，未來打算開店，為此還去參加講座，更表示「如果我在台灣開分店的話，你們記得要來捧場啊。」

一劍浣春秋在昨天在《Play NO.1》網站發文指出，水野朝陽雖然對於離開影迷覺得不捨，但也了解不可能一直拍AV，之前開設居酒屋「水野屋」的她，表示雖然對料理有興趣、對手藝有信心，但打算挑戰其他領域，已經看好新的市場，參加講座後也對開店成本和經營策略有了大致想法。至於她在AV的「最後身影」，預計4月底到5月底發片。

「暗黑郭雪芙」唔係不嬲都指鈴村愛里咩？

暗黑容可恩